大家知唔知理大入面仲有手足留守架！！！

理大入面仲有手足架
萬人出黎救琴晚試過
好難救
依家我地應該打悲情牌幫佢地
入面依家糧食真係不多了
同埋佢地心理都一定好難頂！

大家唔好再討論咁多朱緩先la

推唔到都推

推

大家諗吓計

唔可以比佢咁做

仲有手足係入面阿！！！！

屌 推唔到

入面手足點算

推呀

你地諗吓如果你地係最後個批留守
心情會點

朋友仲有個手足係入面，但士氣好低，唔強攻仲有無其他辦法

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

只有用悲情牌了

支持住

仲有幾多人

完全無人討論最後依班手足
好似以經完咗件事咁

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

大家幫手推同諗吓計

係
我明白我哋力量唔能夠殺入去救佢哋
但我哋仲有辦法
唔可以放棄

佢地真係冥頑不靈
大部份手足都走左佢地仲要死守

坦白講／殘忍啲，救左兩晚
要走嘅最佳嘅時機已經過左
另外為左救人其實係犧牲左好多手足

咁又唔好咁講....

現階段唔係屌人時候, 要反思要屌人搞店所有野先慢慢屌

外圍拉嘅手足仲多過入面嘅人呀
合乎成本效益咩？

唔係話喺入面安全過出黎自首咩？只係擔心糧食唔夠頂…

入面嘅人仲值得救咩？

雖然咁講唔係咁好
但留守係入面嘅手足其實係勇敢好多..

係阿
係安全
但糧食唔夠
最後一定係要我地幫佢地手打悲情牌

嘩 巴打 都係手足黎....
點都要救
救完至屌

無人幫推嘅

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

正經po 推

推呀屌 勁多人當無事

運野食入去，唔救
出面為左救呢班死守人 拉晒啦

比著你地係最後依班手足
你地係咩心情

係
唔會再萬人入去救
但糧食一定要運
同打悲情牌

Diu, 你知唔知好多人走梗
用自己的方法
走到好多

其實唔係理大生又唔係前線嘅話未必可以走先，又要分批，佢地一開始只係想入去幫手，唔好鬧啦

琴日投降個啲
有人又屌佢地無骨氣
勇敢留守個啲又比人屌固執....
咁點

係 有時走唔切

實制啲，如果仲係入面既，咁多日一定有俾過個人資料可靠既朋友。
如果過一排都唔見佢地，一定要揚，唔好俾佢地變64變做一堆不知所蹤無名字嘅屍體

係 ..但希望最後大家出到黎

點解最後依班無咩人理

但係為左救幾十人令出面幾百人落單wor
機會成本太大

入面冇手足
黑衣人已經游繩走哂
得返被困街坊

Tui

係阿 依家唔會再衝入去救佢地la
起碼只係想比大家知道入面仲有手足

Push

慘 推唔到

難聽d都係咁講 真係冇必要救
事實係今次poly班人真係累左一班人
本身打遊擊開花好地地 無啦啦打咩陣地戰
到而家唔掂就千呼萬喚要人去救佢地 前幾日理大未開波前已經有人屌poly d人 出面d人好心送物資入黎 態度差不得止仲亂係學校度用火魔法
我真係心痛一班本身冇義務去救你地比人捉嘅手足
成班poly心態錯哂 你地良心對唔對得住義無反顧去救你地果班手足

強攻尋日試左
希望poly入面啲人都知道再強攻都冇用，唔係當佢地係condom，而係希望佢地知道香港人已經試過強攻。

入面既人除左唔出城都冇其他方法

又想當人condom?
無可否認佢地有班人態度係搞到個個屌晒鬼
我識嘅frd都燥左 但一樣義不反顧照入去到依家都未出到嚟
如果照你咁講 你已經當左所有貫徹不分化嘅勇武手足割晒蓆 當晒佢地condom
我唔係要其他出面手足本埋條命去救人 但唔該俾返少少尊重入面義無反顧嘅手足

所有手足都唔係condom

依家幫佢地都係運野食入去

咁係咪都應該聚人係旺角油麻地佐敦尖沙咀彌敦道一帶

Pish

唔聚la
琴日仲唔夠慘烈咩

要聚人都係去其他地方啦
打陣地冇意思

入面剩番果d應該就死

咁晚幾多手足為左救人比狗捉左
錯就係錯 喺度磨爛蓆

見撚到個標題就嬲
poly手足係人命 尋晚出發嘅手足就唔係人命？ 有機會走個時唔走 累撚死幾多學生呀！

推呀，佢地一樣重要

好似一百左右

可唔可以係高位 彈射d 麵包入去

守到而家其實差佬都開始鬆懈, 入夜後趁黑逃走係一個可行方法

當然最好係可以好似尋晚咁響尖東集結一大班人, 引開差佬注意, 然後理大入面的人靜雞雞搵路走

出面拉既多過入面拉既

其實入面仲有50up人，糧食仲頂到，不過唔會好耐囉，暫時無事安全，見步行步
From my fd dream
但我真係諗唔到點幫佢地平安咁隱藏身份出黎

為左救佢地無左2千個頭

跟住見到投降,你知唔知有幾打擊士氣
要死守又係你地

根本唔值得再救, 留頭打流水伏擊好過

琴日2個fd 既比人拉左呀屌你老味

只可以打慘情牌，唔可以強攻開花救，一陣又變到好似尋晚咁，拉幾百人

係 唔好再強攻送頭

今晚再救

推 仲有人喺poly啊

呢兩日咁多機會都唔走，過萬手足去救又唔走

唉推

只可以打長期戰

煩請通知手足生命同身家清白最緊要
唔好再陣地 一係推一係退 唔好再留守比狗圍捕！ 好多同路人擔心你地！

明你點解嬲但可以諗下點樣唔攻入去又幫到佢地
攻入去真係幾命換一命咁，加大量傷兵殘兵，連聽日話重啟黎明行動都唔知得唔得

唔駛
悲情牌就夠

5毛黎

拖返三五七日
睇下包圍網有冇變鬆可能再算啦

冇晒人啦on9, 拉既拉晒，走既都走晒啦。識人講嫁

有人呀 蘋果直播緊

唔知可以點救

我有fd就係為咗救呢班中學雞，尋晚走唔甩被捕呀屌你老母!

入面重有一百幾十個街坊俾班暴徒困住咗

收皮la你
好多人識入面啲手足都仲係入面
你唔清楚唔好亂講

手足損傷太慘重
作為和理非 求你地保住條命 後生係香港人嘅未來

張達明佢哋係咁叫裏面啲人自首
手足千祈唔好自首

你好蠢

算啦

推，仲有手足係入面架

Sor
係 走曬了

咁嘅環境我建議佢地投降算
尋晚都唔親亂走

係 我諗留低有佢地堅持

推！！！

大家都知 但外面嘅人已經無咩可以做

推推推推土

除左自救都幾難搞 唔辦法都只可以死守

問d白痴問題，理大班手足係有得走唔走定係想走走唔切？

其實我都想知

咁就好

點走?
仲有frd係入面走唔到

普通市民黎㗎

[當我求下你地]入面手足未出曬黎

😭😭😭😭仲有至少廿個fa喺入面

push

佢地仲係入面係因為相信你地真係會救佢而唔係靠老鼠成，你仲有面講D咁既野？

如果士氣無問題意志力夠，等多幾日等班狗放鬆左就搵位偷走

我不殺伯仁 伯仁卻因我而死
就係講緊呢d人

推上去

今晚堅和理非？

推啊！！

有冇諗過有啲係傷咗 根本走唔撚到？

大家不如諗下點救佢哋啦 佢哋已經灰到要行水路走 咩路都已經試過晒 琴晚翻風好多人有低溫症 加上佢哋好多都好絕望好攰冇乜意志 好怕佢哋捱唔住啊

仲有冇記者係入面

其實咁講
我覺得依班最後嘅手足反而值得respect
佢地無去投降

咪撚鳩噏 仲有人係入面

P

係入面守下喇
留下啲狗力係poly
當贖罪

出面開花繼續

嘩 屌你 𦧲囗水再講過

諗計！人道救援，悲情牌！

成日講唔係condom 咁兩日俾人拉嘅手足就係condom?
鍾意就屌人分化，唔鍾意就要人去救你。
為左救班仆街，推另一班手足去死？咁大愛啊？

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

尋日咁都救唔到，叫佢地請個好D既律師喇

出面被人拉既就唔係手足？
講咗好多次留係入面仲安全
仲係入面既手足要打一直打悲情牌

我嘅意思係叫佢地投降
如果唔係又有一班人去送頭
我不殺伯仁 伯仁卻因我而死呀
明唔明

留喺入邊嘅可以係唔敢打
但係救你嘅就一定要打

你自己話呢

冇
入面冇人了

你係因為尋日飛蛾撲火模式救人比人捉告暴動心情會點？

尊重、信任，講完

原來重有，啱啱先同人傾，但無人知原來入面重有冇手足，依家班狗重係咪守住晒？

721

仲有人係裡面，仲守緊

推，一個都不能少

警察對一班理大學生進行人道威脅，投降or 餓死

唔知點解大家好似完左咁

理鳩佢啦，仲去送頭唔夠咩。
四圍做嘢班狗就唔會再圍九大架啦

真係咪再送頭比黑社會一哥，送都送止頭痕洗頭水，要佢有排頭痕

好似仲有100個，姐係五倍糧。
要靜靜地贏。
家下popo roadblock 緊可繼續開花黎明。適當時候再救援。

推一

push 希望你地知道大家冇放棄過你地！！！

繼續堅持落去，禮拜五狗就會退

多唔多人?係咪無晒糧？

我地無得再好似尋晚咁攻多次
入面有堆都決定死守

當初嘅一個都不能少

係
Hkmap

仆街三毛勿理

硬攻無用

sorry really cant save them
唔係樣樣嘢都有得救㗎
佢哋只可以burn gear, delete tg acct

其實應該入面既諗住點
通知外面既點配合佢哋

含撚啦食屎狗

完全同意

係，未圍完架大佬

記者入去著多件衫, 比一件手足, 天氣涼左好多

緊係拖多排，等啲狗鬆械再偷走啦

善用記者

立場

【理工大學「抗爭飯堂」 他要緊守崗位到最後一刻】

在理工大學的「抗爭飯堂」，有廚師繼續在處理食材，為仍然留在校園內的人準備午飯。

廚師仍然願意接受訪問，表示會一直留守廚房，直至警察最終進入校園、阻止他煮飯，他也會想盡辦法趕走警察。廚師表示，不擔心被圍困，「走唔到咪好囉！持續抗爭囉！戰鬥到底囉！ 走嚟做乜撚嘢呀！走就唔出嚟啦！」

他又自稱「暴徒」，自己的「魔法」就在廚房進行。會否擔心被控告暴動？「我係暴動吖嘛！唔認暴動啲人就咪撚出嚟啦！我係煮緊飯暴動呀！拉鳩我十年（監禁）吖笨！」

記者問他是否只是負責煮飯，廚師則表示：「都仲有揼垃圾架！」

不過，廚師最終因與記者談話分神，焗爐中的香腸不幸被焗燶。

其實記者仲可以入到去
應該幫到佢地打悲牌

附近啲路如果開返啲, 會易走好多
所以可以死守睇定啲先

肚餓自然會走

我有fd喺入面
有堆應該死留
有d上左救護車唔知點

仲有好多fa走唔到！

救理工

出呢啲post既人係無腦定唔用？
冷處理識唔識啊？

大家諗計運物資入去
叫佢地繼續休息, 唔好出黎

有本事班狗就圍到2046

求下大家
有手足個妹重係入面 未成年

可行性低到咁就算啦

真

唉

推 正想開 一個講poly現況既熱門post都冇

[總之唔好再強吹雞強攻 只會重演長春圍城打援 損失大量手足

無錯

唔記得了
已成condom

sos煙啦

拍片同世界講幾咁慘啦

知道你地係polyu有野食、有人照顧，
我放心左d
入到去既朋友，請帶多套衫褲襪俾手足替換

你地做緊我唔敢做既野，好叻仔，
請手足留守到最後，
唔好徬徨，有好多人支持你地
你地亦都要互相扶持

正因為大家都係人命 所以兩邊都要有討論 檢討post又好 後續行動也好 加上而家再屌有機會嗰時唔走根本無補於事 不如對準個問題先好嗎？

繼續諗下點幫佢地仲好

不過，廚師最終因與記者談話分神，焗爐中的香腸不幸被焗燶。

手足們 要頂住
唔好屌手足好唔好

推，希望大家唔好當佢哋係condon

送野食入去其實就夠
唔撚明點解唔可以送野食入去
點解入面嘅人一定係暴動
痴撚線

點啊依家

移家仲有冇方法送食物同水入去？

好似話仲有好多野食 不過無人清潔

焗燶左

推呀
一個手足都係手足

我地唔明佢地入左去嘅原因，唔知佢依兩日點解無走，但我知佢地係手足，佢地有機會被告暴動。可能過程決定有不足，但唔應該放棄手足，如果你覺得佢唔值得救，我地都唔值得佢為我地犧牲

唔好理
屌手足個啲大部分五毛
真手足不割蓆

但真係諗唔到計

含撚啦你

走曬啦 拉post啦

Yes ar

有冇人講下入面物資夠唔夠？

入面留得嘅肯定喺無辜，所以先企硬唔出黎

拎公利主義去衡量手足值唔值得救根本就係戇鳩
我屌撚柒晒你班垃圾

入面係被困

經過2日仲未明咩係最佳解決方法係由和理非左膠形式去救咩？

( Show Blocked User - Frizzle(港豬) )

而家係講緊成本效益

打仗係咁
又係你哋話打仗嘅

開live 直播 放上國際

至少放出黎訊號俾人知 先獲得fa 食物

外國牧師

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

推推

要唸唸…

不打陣地戰，萬人默站

而家少人反而消耗少左
可以撐耐d
要諗既係點運物資入去姐

其實補給佢地然後繼續匿埋等係最好？Popo 冇可能一路封住附近咁大嘅地方，亦唔可以入去好仔細咁搜？喺佢收細個封鎖線，有車有人可以出現返喺中間無人地帶，就係偷走最好嘅時機？

唔係唔值得救，每一個都值得救，講緊嘅係用咩方法救姐。

推呀屌你老母
有個識嘅巴打係入面

搵人BACKUP！

Weak people revenge. Strong people forgive. Intelligent people ignore
呢刻要做聰明人
我們不要理怨氣撚，自己做野就得

我冇咁講過

搵人高位做哨，留意tg channel, 地型，help them to find route

Still can leave, 努力幫佢搵路睇哨

入面唔係全部都中學雞 我都講左中學雞固然要屌
但唔代表入面全部都係中學雞 同埋未夠秤個班中學雞昨晚影撚完大頭就走左 仲有好多18歲以上嘅手足為左幫佢地仲係入面
我只係想講屌係要屌 但唔該唔好被分化
一定要團結先可以打埋落去